覺不覺睇黎睇去都係aoa 同 twice d 囡囡最合眼緣？

如果可以一次過同雪炫惠晶子瑜sana燭光晚餐真係即刻馬上風

多賢志效

想像唔到5個人點食燭光晚餐

你連兩個人都未試過又點會想像下五個人

Gugudan 啲 囡囡 先最合眼緣

尾2who

試過啦, 清唔係未試過呀嘛-.-

我發覺清每次都只會quote我改正錯字後嘅comment
真係好細心好暖男>.<

(羞)